懷疑係咁話人五毛個D人 係收左美國佬錢打擊我地愛國份子🙄

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

五毛災難警報
勿回奶西妖post

你個個post都post一次 你煩唔煩

算啦人地收左$ 緊系要做d野

甘又岩 刀系吾阻佢搵食

點解又係波台

愛國唔睇得波咩

牙蓋

樓主講得好呀

樓豬愛國地盤佬

你老母就地盤佬